{
    "File Manager":"文件管理器",
    "Refresh Page":"刷新页面",
    "Canvas Quality":"画布清晰度",
    "Help And Teach":"教程",
    "RetroArch WebOS":"网页版全能模拟器",
    "DatabaseTable":"数据表",
    "ReadTable":"读表",
    "ClearTable":"清空",
    "WriteTable":"写入",
    "data-info tips text":"记录游戏文件关联表信息",
    "data-rooms tips text":"游戏原始文件,请勿直接删除,你可以操作游戏信息表增删.仅仅出错时删除.",
    "data-libjs tips text":"缓存的脚本文件.",
    "data-system tips text":"核心文件.",
    "data-bios tips text":"BIOS引导文件.",
    "userdata tips text":"游戏运行产生内容,包含电子存档,状态等文件.如果文件太多可以删除不需要的,加快运行速度.",
    "retroarch tips text":"全能模拟器配置文件",
    "deleteItem":"删除",
    "DownloadItem":"下载",
    "WriteGame":"写入到游戏",
    "AreYouRemove?":"你真要移除吗?",
    "AreYouClear?":"你真要删除所有吗?",
    "View?":"查看?",
    "Download?":"下载?",
    "UnkowObject?":"这不是一个JSON对象吧?",
    "EditItem?":"编辑?",
    "CoreSystemName":"游戏系统",
    "ReadFile":"读取文件",
    "UnPack":"解压",
    "UnPackError":"解压失败",
    "UnPackFile":"解压文件",
    "FileWriteToRooms":"写入文件到data-rooms",
    "FileWriteToInfo":"写入文件到data-info",
    "Run?":"执行?",
    "What's your do?":"请选择你的操作",
    "Core File":"核心文件",
    "Bios File":"BIOS引导文件",
    "UploadName":"上传名",
    "Installed Cores":"已装载核心",
    "Cores List":"核心列表",
    "InstallCores?":"装载核心",
    "removeCores":"移除核心",
    "Remove Cores,not delete RoomFile/SaveFile/SateFile.":"移除核心不影响游戏文件/存档/状态等.",
    "name":"名称",
    "support":"支持",
    "NotMatchAsmLoaderFile?":"没有匹配到ASM运行文件,是否尝试继续?",
    "UsingDefaultLoader?":"没找启动预处理,是否使用默认处理?",
    "TryDefaultLoader?":"尝试加载 new NengeLoader() ...",
    "UsingDefaultLoader":"文件不存在,加载默认Loader() ...",
    "Loading retroarch.cfg":"加载默认retroarch.cfg ...",
    "Loading retroarch UI File":"加载retroarch界面资源...",
    "UI is ok!":"界面资源加载完毕!",
    "please write bios or rooms.":"资源加载完毕,你可以写入BIOS或者Rooms进行启动.",
    "WriteBios":"写入Bios",
    "WirteRooms":"写入游戏",
    "RunRooms":"运行游戏",
    "DownBios":"下载BIOS",
    "UploadBios":"上传BIOS",
    "unknow bios":"未知BIOS",
    "indexDB Cache":"本地缓存",
    "is write!":"已写入!",
    "complete":"完成",
    "NetError":"网络错误",
    "is can not write!":"写入失败!",
    "is can not read!":"读取失败!",
    "reading...":"读取中...",
    "No Bios Download":"没有BIOS可供下载",
    "contrlllor status":"操作输出",
    "FS log":"虚拟文件系统日志",
    "platform":"系统",
    "Write a BIOS":"写入BIOS",
    "write game rooms":"写入游戏文件",
    "Enter on Retroarch":"进入Retroarch",
    "Write Files Directly":"直接写入文件",
    "Write to a compressed file":"写入压缩文件",
    "<b>warning:</b>compressed file support (7z|Zip|RAR4),Automatically determine the format!":"<b>警告:</b>压缩文件支持(7z|Zip|RAR4),会自动判断压缩文件类型.",
    "<b>warning:</b>here is upload will unpack(zip|7z|rar4),so you want to upload zip please pack a new zip!":"<b>警告:</b>此处上传会尝试解压,所以你要上传zip的文件,请加一层压缩."

}